集思廣益 點樣填埋最後一格

感覺好柒明明顯示得電量嘅得三個 但係都要整四個格

噴漆

我戴開左右手各一隻apple watch

柒得過最少都要食你四格？
明明我只係想睇電話電量

唔係會有airpods pro充電盒電量咩

佢咪有個square size俾你揀？

個square咪係食你四個icon位囉

哦 我以為你指show哂4個slot

我對AirPods Pro有時會分開兩粒Show, 加埋錶啱啱好四格

你冇盒㗎？

盒唔會stay喺度 一時時咁

要放一邊落去先會show埋個盒